【2020財經界大事回顧】

油價跌到變負

道指數萬跌再破頂

比特幣創歷史新高

經濟百年一遇衰退

新手股民變股神